有冇人話比我知拍拖係咩？

其實係咩感覺?
同朋友出街有咩分別?

一樣，都是二個人

拍鳩個地拖

其實真係無意思

你個名，兵又係咩feel?

我都好想知

我係由將軍變成兵嘅小毒毒
有咩感受？
乜福利都無晒啦
受氣又無得還拖之類

有得啪 有得拖囉 on9